傳說中勇者的傳說算唔算神作又冇乜人講？

過左咁多年突然諗起都覺得呢套好精彩

早排先睇完漫畫同動畫
我覺得好好睇 好鍾意睇呢類中世紀奇幻
睇完個傳勇傳你先同我講係序章
大傳勇傳先係戲肉

各種設定都好好
係快左d

應該要重新檢討佢係米咁爛

係 個世界觀好正
但聽聞小說十分累贅好多心理描寫

咁我覺得冇人睇又唔代表爛既.....

我睇過幾套類似既中世紀奇幻作
我覺得都係有一個patten
男主年幼一定係有d黑歷史 身上有特別既技能 宿敵一定係長頭髮
不過呢類題材真係百看不厭
有時間先開大勇傳

btw我覺得有套好撚似既就係 雷恩 唔知邊個先邊個後
套野越後d女越好J

完左先吹啦

記得冇耐先有人吹奏完

當年動畫完左追到大傳勇傳講到主角打走個北方勇者王 d 設定係正勇者王把劍用自己身體一部份換一發破軍既魔法

lm

可惜佢似乎永遠唔會有第二季播正傳

傳説中的0收視的傳説呀
鏡叔都費事同你顛落去 寫下織天使好過

傳勇者真係好睇 好可惜第一季收得差，但第一季都做哂第一本書

本小說完左未?

覺得傳勇傳好睇過熾天使好多

未 深坑黎

傳勇傳根本係神作...
我好撚想大勇傳動畫化，一定可以出名到
鏡貴也既作品，傳勇同大勇傳真係好睇到仆街...
咪撚再寫果套腐女劇熾天使啦...老土到仆街...
唔明點解傳勇傳當年銷量咁差...痴撚線

傳勇傳神作

鏡貴也幾本小說都動畫化左
黑兔 gay天使 傳勇傳
傳勇傳真係最好睇個套
幾年前佢部新作默示錄alice好似都話動話化而家影都冇

印象最深一定係鬼父想強上女主

第2季咁耐都無消息,明明佢既作畫 劇情 配音 歌 各方面都好正

配樂都好正其實

記得想當年睇動畫 一開始唔知佢做緊乜鳩
但去到最後又覺得幾好睇

英雄王唔殺來拿,英雄王身上個個勇者一直都好想食來拿,食左佢就會永遠係痛苦之中,英雄王一個人格 就想係勇者食佢之前殺左,另一個就想一直保持意識唔殺佢?

套嘢真係清泉嚟，少有嘅唔玩後宮又完全冇賣肉，男角仲多過女角，魔法又寫得精彩唔悶，男主勁得嚟又廢廢地，戰力幾平衡
但係缺點同魔禁一樣小說寫得長而累贅，動畫講唔晒就瘋狂壓縮劇情，搞到啲人都唔知佢講緊乜